好撚緊怒火 幫我下火

屌撚柒你老母臭西

踩場

屌佢臭西臭西定母

我\(🔥Д🔥)/

燥撚到道氣chok字chok字.......

禾唞順條氣仙

Chok撚到我係咁吸吸呼.....屌佢老母

火上加油